搜隻黃色經濟圈數據之你每月有咩洗費多個1000

請列出你有咩洗費多於1000及經濟戰抗爭手段

例子
中移動月費399 > 3萬年卡198
淘寶買零食 > 百佳買零食
黃金買芒 > EBAY買芒

藉此宣傳抗爭手法，不限於黃店，只要藍店中資轉本地公司都算

含撚啦泛民打手！
［最後通牒］警告泛民重回正軌 否則勇武將會全面退場攬炒

我們都有一個夢想

穩固黃色經濟圈成型 新系統迎接新模式

抵制支付寶來襲，抗衡八達通賣港

屬於我地新時代既支付系統。
[招兵買馬]
[關注我們]

淘寶買零食嘅唔係藍，係on9

唔再叫大陸雞

3 橙萬 $140

衫 網購 or Uniqlo made in Vietnam

日常用品衫同鞋已經多不在支國生產，從生活小節出發抵制支那

好似有俄羅斯朱古力

uniqlo係咪藍店?